(清算黨鐵）係唔係可以去申訴專員投訴？

話說之前黨鐵裝左支那電閘個時我就盡好市民責任去1823舉報佢疑似違反消防條例，之後屋宇署回覆已就港鐵增設活動鐵閘事宜作出審視 ，相關事項應由機電工程署處理，就轉介機電署。

到今日收到機電署回覆，話港鐵公司已向相關政府部門呈交上述保安閘資料作審核，有關裝置沒有對緊急逃生通道和無障礙通道構成影響。

但係我係中科fb 見到機電署話黨鐵避免漏電就已經唔插電。

問題黎啦，如果政府已經審核過無問題，咁黨鐵做乜唔按照正常插電使用呢？同埋點解機電署回覆我同中科個版本係唔同？

請巴打們賜教，一齊盡好市民責任

係唔係機電署講大話？